用斜孭袋嘅女仔多數都係發姣？！

見到個學生妹著pe衫用斜咩袋，兩支導彈準備發射，佢唔會係留意唔到好多男仔男人望掛？！女同學都可能笑佢發姣啦

其實呢啲女仔係享受？抑或純粹真係鍾意用斜孭袋唔察覺？

用斜孭袋都要比你視姦

肥妹仔就唔係發姣

樓豬老母性感很多人call

10

強帖留名

9

8

7

6

邊只 直頭係雞

樓豬老母姣D喎

5

年紀少少得充滿機心，不要得！不學好！